屌 又濕撚哂

你老母天文台

你無帶遮？

加上天文台係預測天氣

唔係控制天氣

話唔係控制天氣嗰啲小學畢業未

今次屌天文台都無用

大雨黎得快

同尋日都講左有雨

不過天文台都係執柒左佢算la

開過個天氣記錄台咪算

又大風又大雨

天文台真係世界最舒服既工

垃圾天文台 仲大風大雨過琴日 一個警告都無

以後落雨帶雨褸好似穩陣啲

呢家一落大雨
帶多套鞋衫褲係基本

極度懷疑天文台嗰班人係咪長期keep幾套衫係公司

水鞋啦要

訓公司

濕咗易入呀

唉屌 唔撚驚